有玩fate/extella入一入黎

想知total sectors 點解

頭已側

對唔住

佔領區域數目

唔該曬